（新手）第一次買結他

想試下玩電結他，巴打們你地第一次買結他有咩要準備，有無話邊隻牌子啱我呢種初學者，同埋你地第一次去買嗰陣係真係試清楚支結他把聲，定係乜都唔試就咁買，諗住求其學咗先？如果要試，點先知佢好聲定唔好聲？求賜教

自己budget入面覺得最靚果支

見邊隻靚就買啦
洗唔洗幫你搵埋老婆呀

遲早換，樣靚行先，聲自己覺得OK就得

平既我覺得最緊要試拎上手個感覺，特別留意條頸同個body，聲就真係算9數

YouTube有D片係試下比較
貴價結他+平價AMP
平價結他+貴價AMP
結果係後者好聽好多

所以新手睇樣／手感買就OK

IbaMez Squiwr LYD都唔錯

屌
Ibanez squier ltd

呢隻牌子係咪多用途啲，見好多人都推介新手用佢

係最好彈囉我覺得
我隻手好撚細隻
如果彈Gibson戈D好撚辛苦
BTW係3隻牌子黎

新手建議你試下PRS

睇你隻手大定細啦
同埋買完之後拎去set一setup
會好彈D
更加會有心機彈

唔算大，不過都叫拉咗十幾年琴，所以啲筋都ok嘅

咁你有冇話中意邊隻款多D?

其實我想問係咪隻隻都差唔多重，我自己會鍾意輕身少少

Gibson好撚重XD
要輕就fender戈類啦
無頭吉他最撚輕
不過貴左小小

新手最好由private stock開始試

XD你老母
戈你老母
吉你老母
死撚返大陸彈吉他乞錢啦仆街

Ok，btw有無話邊個影響你開始彈

冇話喎咁又

呢隻聽講好似彈咩類型都得？

想當年第一支係westburn

記住買8線，因為遲早都要

prs se custom/mark holcomb